其實練大隻食野先係最辛苦

我一個禮拜做 四五日gym
基本上長期都可以keep 住呢D日數
但係食野就好懶 做唔到食5 6餐
好多時都係食三餐 早餐兩隻蛋 加一杯蛋白粉
間唔中先會夜晚宵夜 食三隻蛋白

170得65kg 無乜脂肪 好難增肌
瘦人的悲哀
好羨慕D骨架大 唔使操 求其做下運動已經好大舊既巴打 D女見到都話好大隻

好羨慕巴打 咁嘅比例仲無脂肪已經媾死女啦 有無相睇下

仆街我170係53kg。雖然跑開長跑，瘦底會輕鬆啲，但想大隻啲咁溝下女

173下話

身同感受，我又係骨架細，同你差唔多重，一個星期操5日同埋好難食得好多野。
見到班骨架大撚基本上操少少唔除衫既話其他人見到會覺得佢地好大隻

太瘦 唔敢影

本身腳幼屎忽又細
好想 象腿 大pat

我屌你老母臭閪啊

170 65kg grape 利申：177 67kg...

骨架幼到，尤其小腿，試過一星期操兩次都比人話冇操腳，香雞腳，好羨慕小腿骨粗既人，唔洗哂時間操小腿

返辛苦工 練完返工好攰
腳 都係間中練下深蹲
唔係成日玩

玩左四年啦
初初得50kg

169 68kg

但 BODY FAT 15%

可以點減?

認同 由其係要返工返學

178 58kg
又唔係食得少 成屋都無肥人 骨幼

我唔操小腿已經粗過唔少人
利申 由細到大踩開單車 隻腳every leg day咁

175 92kg
易上易落

分享少少
一年前 177cm/58kg
食左兩袋12lb 肥仔奶粉+gym +每朝兩蛋+多肉+多餐
一年後最重嗰陣68kg, 有肚腩
呢排做返多啲aerobic, 65kg, 肚腩無左，脂肪比16%

共勉之 食下奶粉再上

以為自己開po

181 70kg
望住d fd個個都75-80

同你身高體重差唔多
唉

一日三餐都係白飯生菜煎雞柳，每天都是上磅天

之前日日3碗飯食到胃痛，一直食好多野近排先叫重左

179 76kg 想減肚腩

173 53kg
練極食極都係咁
邊個夠我慘

你一係好撚肥 一係大隻到成個健美先生咁

我覺得唔好食咁多白飯 食下oats sweet potato會更好

都唔係懶唔懶 係人都知30%靠操 70%靠食
但根本好難做多餐 返工邊有咁多時間食咁多次飯

我178 96kg

180 63kg
瘦到痴線 食極唔肥

175 53kg

最慘莫過於辛辛苦苦做完運動之後仲要戒口

Skinnyfat 先慘
骨架細就算啦
又要加個肚腩仔
我屌你個老味

由瘦變大 其實唔難

170 50kg 冇人夠我瘦 上面收皮啦

岩岩開始做gym 琴日食到6餐 今日食得4餐點算

配合gym加狂食一定會肥
我以前都係47kg 都食好多野都唔肥
一直以為自己生蟲同食極唔肥
當你做開gym 再不斷食
一年已經升上到66kg
唔肥一係食唔夠 一係操唔夠

食野有幾辛苦呀
最辛苦係要用錢買野食
窮撚千祈咪去做gym

171 53kg
個人好似唔識肥咁

177 63

做gym完全係重課金game

早餐2粒蛋加杯奶 比盡你咪300卡
宵夜仲得蛋白都唔知有冇100卡
冇碳水講咩增肌 另外2餐睇你300碳水都食唔到啦。食多幾粒蛋有鬼用咩

有無人講下點減
我一日3餐 早餐沖燕麥方脆加鈣思寶
午餐外面食
晚餐屋企 半碗至一碗飯
食得咁正常都唔明點解仲咁多肉

利申有做gym 171cm 70kg左右 bf大約18至20
有竹筍波 肚腩 大pat

其實冇咩骨架大 只係睇努力 利申172 宜家先得62 努力一路操一路增磅

下 我無特登話要食好多野 一星期玩一次 過幾年都160磅 日子有供架姐呢d野

168 65.8kg
體脂好似20.4

好想減體脂啊屌

利申:米75 最瘦時期140磅

窮撚真係咪撚學人做gym
份人工都唔夠你食

有時中午無咩胃口都要逼住塞落口

178 85kg
體脂17%

一開始係咁
過多排你就好易餓

178 85kg
體脂17

飲多兩枝啤酒 幾重都有

181cm 75kg 只係想個人睇落大隻啲橫啲

減磅仲難

增磅難D 兩者相同時間計

補充, 係增肌肉

我好吸收 食多野就好易上
但減磅跑到死加控制食量都好慢

利申:做左幾年GYM

一樣

帶氧唔夠囉 不過你地大隻既邊敢做咁多帶氧丫

利申:玩其他運動 不過有用gym黎輔助

176 53kg
曾經一星期三次gym 日食三餐加三杯粉
半年變57kg 之後再冇升過
二個月冇做 打回原型

巴打們你地食緊邊隻蛋白粉？

大概173，成70kg

有做gym都得咁輕
你舉好輕？

173cm
由81kg cut 到 75kg
好辛苦

170 135lbs
玩左幾個月

而家飲緊隻quickmass 重得幾kg

其實大部分所謂食極唔肥係根本未食夠
上網計翻增磅條數分分鐘大到嚇死你

175 71kg 覺得自己好肥

骨幼先好 由其係打拳
大家一樣咁重 但你個啲係肌肉 人地個啲係骨
前提係要練到上去

身同感受
全家天生都有個肚腩
依家body fat 13%唔谷個肚腩就出黎
坐底仲慘...2層
最慘係咩？係我女性荷爾蒙多
有輔乳 減極都減唔到

......................................................................你肯定13%? btw你男定女 咩女性荷爾蒙

我166高 99kg 我啲肌肉簡直完美

175 170 kg 算橫

173 操左一個幾月由55升上58.5跟住依家升唔到 睇黎要食多幾餐 食到窮

179, 77kg 操左一年半，懶左好多

肯定
手臂胸肌啲線條真係ok 腹肌一谷就6舊 但一放鬆就有少少肚腩
女性荷爾蒙都係聽啲gym呀叔講
利申：巴

170kg
點解你未死

其實有種野叫做假肚腩(唔記得係咪咁叫), 係指有D人個骨盆前傾左, 一站姿就出前肚前突 , 長期坐得多會咁, 又或者其他肌肉 可能背太緊 屎忽太緊之類

170lb 先岩

戶愚呂300%

184 75kg係咪肥到就死

好fit

瘦撚新手上路

174 但同你一樣重點睇...

我182 59kg 由小到大 食野都比身邊嘅人多 但係永遠都係最瘦嗰個 我瘦到伸直個身嘅話 腹肌個位係會凹咗入去 除衫嘅話係好清楚見到我啲骨 無論點食點操都無好過

試下餐餐食m記

180 90死肥仔
減肥先辛苦啊

個個瘦底都話自己食極唔肥
其實因為你地冇認真食過
利申: 一年前瘦底
以家叫有啲肌肉咁
一望就知唔係瘦但又未到大隻

唉屌，182cm 10X KG，死肥鳩

我170，73kg睇落都係普通身形
你咁撚高，就唔好衝出黎柒啦好無

你真係肥左啲

175 48

我以前都以為係有瘦底食唔肥呢樣野
依家大個左都覺得，你肯食嘅話加埋運動
想身型變成點都得

日日用太多時間係食到如果可以一次過整哂7日還好

巴打講野真係好厚道

我真係好閪肥呀

有冇巴打可以介紹下physical最平個plan
dse完左好想join翻個玩下

186cm 161kg
街市啲呀嬸都叫我大隻仔

[img]圖片網址 [/img]

瘦撚要點做gym/食野先改變到。。
有冇巴打比建議 詳細少少都ok
利申178 53kg

屌 條友啲手指想點

同樓主一樣高做左幾年唔夠60kg

利申無跟飲食
依兩年都好少隔日做
本身係瘦撚線條好易出
但想成個人厚啲壯啲有咩計

其實想問下，無問過dietitian 就add 大量protein supplement, 驚唔驚腎爆？
我見我d fd 開始少頭髮

有冇人明一日四五餐 飽到想嘔個個感覺？

係唔係水腫呀

聽講話食呢啲易甩髮
胡cfu講
巴打食之前諗清楚
其實可以用飲奶同食麥皮代替
雖然慢啲但成效都算好

176 72kg, 好難上磅

其實做gym真係用好多錢
得閒食個tea定宵夜都34十
就算比你得閒自己煮都唔平
日日宵夜白_雞柳或三隻蛋加兩包麵都唔係簡單
有時真係飽到食唔落又難食
真係少啲掙扎都冇gains

要減體脂率先煩
食又唔可以多
仲要keep 住重訓之外要有大量cardio
仲有瘦底練好易明顯
練多少少有啲線啲女就話好大隻
肥仔練肌肉
比層脂肪包住啲肌肉
無人會覺得佢大隻
最多係大舊
申利練唔走個love handle

飲whey 當早餐咁on9?

182 70kh
手腳都幼 有個肚腩仔 腰企得耐會痛 頸易攰
識做機 用cable操手 唔識用bar, bell

點操去修改以上問題好
利申：冇錢搵pt

睇黎未有人瘦過我
170 47.5kg

180..64kg...

提子 177 52kg 7% fat. 瘦撚。。

170 65kg 夠啦
矮仔太大舊唔好睇

利申 170 64kg

189 75kg⋯⋯

173 82kg 23% 經過
最肥100kg 最瘦 68kg 好無動力控制飲食
D皮好鬆 大力gym撚

lm

173 70kg
其實都操左幾年 本身係瘦底 又唔易上磅

除非一日食夠5-6餐 不過自問做唔到

啱
千祈唔好飲

無錯 完全唔需要減 食少DD都唔增唔到

170 60kg 鋼條型
天生肥唔到重唔到

有時太夜宵夜 食個麵 加三隻白 都谷住

窮撚 奶粉 牛奶 雞蛋全部都係錢
出街食又好貴 係吉野家叫平D抵食

問題係 好多人唔打拳 只係練大隻

做完反而有動力戒口
覺得自己辛苦完無理由白費架嘛
冇做運動嗰陣就會諗食埋先減

奇行種

操唔夠 如果唔係食返多少少 點都重D

淨係睇重量答唔到你係咪肥

好似185一個月

隻手成粒波咁好過癮

180 63kg

學生年代6餐都試過
已經係人生中最重 170 68

好想煉下股肌等男朋友推車推得爽d
夾實佢遮遮
小妹新手想請教下應該點練

早餐多數麵加兩隻蛋

應該唔夠 要飲多杯奶？

170kg

放棄了
樣樣有限制真係好辛苦，瘦撚食幾多都係瘦撚

有名叫濕皮文走去當正餐仲唔戇鳩？

其實之前認真操食 加埋 操腳 去到68kg
之後忙 大半年無點操 就得返63 64
呢排再操返

減肥先難
肌肉增到 但脂肪愈減愈多
利申 183cm 85kg
體脂17%左右

178cm 60kg
我覺得自己好瘦呀 唔做運動 剩係坐食瞓都會無啦啦輕左

咁平

想問下各位巴打 平時返工有無食多餐下午茶咁? 依家諗緊食多餐但唔知帶乜返去食好

利申: 167 135lbs 唔飲奶粉

175cm 148磅 好撚認同

179 60kg
想知到底要食幾多先肥

MORE PLZ,求分享餐單及訓練計劃

淨食蛋白係減肥
加番d碳水啦
同2蛋 1蛋白粉唔算早餐 最多係snack

我都瘦底
操左大半年先有d野睇
由174 57kg變而家66kg
但好想可以更明顯既線條

想生肉早餐都係飲番普通鮮奶啦

每日應該食幾多蛋白 我覺得增肌燒脂都要食多d先生肌肉

瘦撚去計如果50kg 就要食75g蛋白質加兩至三倍碳水

其實講到自己食幾多都唔長肉
係因為次次都等到肚餓先食野
本身都冇乜脂肪燃燒，一肚餓直接燒肌肉
所以一路燒肌一路又補充
先至唔長肉

On9
照你咁講 體脂高果堆人 等到肚餓先黎食

之前咪燒到脂？

講出黎都唔撚用腦既

好辛苦先由128升到140lbs

食多d脂肪都唔怕，瘦底代謝得好快，平時用多d橄欖油，一匙都有120kcal

一條蕉/花生醬/Nutella一匙又係100kcal
一塊嘉頓切皮方包都80
你俾個目標自己，三個月內每日都食夠，你再睇下繼唔繼續

下面個網有個1000卡路里野飲，

燒肌肉你都講得出
你果d叫心理效果

之前增左年幾磅
狂食野食到個胃傷哂

我163 65kg

173 65kg 三個月升左10kg 之後三個月無重過
每日四殻 serious mass
一星期五日 兩個鐘帶氧 一個鐘負重
明明之前都重到 點解上到65就重唔到

一句講晒 要增磅一日應該要食幾多calories?

直接燒肌肉
骨格精奇

點傷法

巴打都幾勤力 5日每次3hr, 15hr

唔好再飲 gainer , 食番啲真碳水

已經一日四餐 每次一碗飯打上
就黎食到窮

咁多帶氧做乜

兩個鐘帶氧
我都想有咁多時間

做咁多帶氧做乜
帶氧做45分鐘以上會消埋肌肉

個個人唔同
年齡 身高 體重 運動次數都有影響
上網計 假設你一日基本2000 食夠2500
如果一日2500 就食夠3000
Search tedd calculator 一目了然

一個星期5日半馬
仲想上磅？
諗清楚自己想做乜先啦

帶氧仲多過負重跟住話上唔到磅
似cutting 多過增磅

Training黎 無得唔做
已食返多啲野 希望補得返
諗緊食唔食BCAA prevent muscle loss

上磅生肌肉都要額外能量
比你帶氧燒走晒點長肉？

我指想有咁多時間喺gym room做野
講得衰

咁你放棄上磅吧啦

180 48kg

體脂幾多？

巴打你非洲人？

瘦過女人

行唔行到路

我167高 做gym 3年幾就黎4年
岩岩開始頭兩年果陣由60kg上到65kg body fat應該有20%，我知係上得慢因為果陣無理會飲食（只係平時飲食加vp2）
之後去左外國讀書，頭果兩個禮拜無做gym加食得勁少同埋心情唔好跌到得60kg，之後開學做番gym外加游水減肥減到55-56kg，body fat 12-13%左右
依加番黎香港就黎2年都有做gym同埋飲quick mass，平時diet都加左一餐，終於升左10kg，去番65-66kg而body fat去到16-17%左右
跟著黎個夏天我想游番水減番body fat，但除左減fat之外都會有一部份muscle消耗左，唔知有無咩supplement 可以減少muscle lost

唔會, 睇心跳程度, 心跳6成 主要消脂

max 60%

不過呢 就好多大隻跑一陣就踹晒氣 佢地心跳其實去到8,90% 所以又的確會消少少肌 主要消糖

所以樓上位巴有2hr咁多時間做帶氧 踩下單車好過 輕鬆easy 低心跳 時間換脂肪

離題問一問 岩岩開始做運動 女仔想減下肚 應該跑幾耐步同心跳維持係幾多先有用 同埋做過個唔知咩檢查話肌肉量超低 但又冇錢請personal trainer 求指點

你個肚腩好大？定少肥

178 72kg 呢排咩狗屎垃圾都放落口 線條就無

都算大 因為四肢都瘦

咁其實做d唔太激烈既有氧(e. g.慢跑) 就可消脂不減肌？ 就算過左45mins都係？

170 53kg
瘦撚到仆街 得個胸叫脹少少

有心跳錶用埋 keep max心跳5-6成 時間係重點 最少連續1小時 上面位人兄其實幾好 2小時 順便練埋心肺功能 冇心跳錶咪自覺唔太踹氣既程度 (例如可以邊做邊講到野 唱到下歌既程度) , 所以建議人做單車 較輕d d波 easy踩

我自己玩開公路單車 所以唔會悶 , 你地係室內連跑連踩1小時都悶

瘦撚 lm

172 54.5kg 慘

好撚明白 個肚睇見就唔開胃，我仲有肥仔波添

講多冇謂，不如大家分享下有咩高碳水既餐單。
我一日5餐，正餐有飯有肉有菜，餐與餐之間食薯仔生果沙律/花生醬夾方包，再加奶，但都冇效果，感覺好似倒錢落海咁
飲奶粉係有效果，但一唔飲就輕返晒
卡關卡左幾年，求攻略

我166 48kg都覺得自己瘦到仆街

小腿唔洗操都同象腿一樣
好撚羨慕小腿幼個d

一直無操小腿同前臂 , 但一年後小腿粗左1吋, 前臂粗左半吋

你男定女呀 男既不知幾想小腿粗

糙米 Full Fat芝士 花生醬 Almond 牛肉 Broccoli + 重訓 = 增磅好助手

仲有oat and Full fat Milk
早餐牛奶同oat放入microwave 丁一丁 再加2 whole eggs 同cheese

我自己就高蛋白

174 63kg留名
一星期四日gym
而家一日約六餐bulking

唔知食乜 食乜都唔吸收
利申 180 75kg 上唔到80 最高78kg

174cm. 63kg.
一星期四日gym. 一次cardio. 一次100m interval. 一次泰拳
gym後會食粉. 買左bcaa諗住做完運動食.

想問下
早餐 兩蛋 麥皮 加啲包/雞扒
午餐 有肉有飯/意粉
晚餐 屋企煮有菜有肉 但唔食飯
中間會食乳酪溝果乾/堅果. 麥包花生醬

我目標係上榜磅. 個餐單夠唔夠足夠營養
讀緊大學. 有時間去準備食物.

183 62 食極唔肥

上過幾十磅之後正常3餐食幾多都好
中間一定會肚餓
其實好自然食多好多

我180先得60 不過加油啦 我每餐會食少少乳餎 應該會好少少

非洲小朋友?

大佬 你食咩固然緊要 但個份量先係關鍵
你話食麥皮 50g同100g 卡路里都爭成倍啦

189 53kg 食勁勁勁多野都唔肥xdd

好認同

食得多carbs 又肥面
食得多protein 又上唔到磅

我

想肥番少少 真係唔知點先可以

175 81kg 肥佐好多 (之前有做gym,但停佐)
想問有冇巴打有減肥心得?

181 cm 83 kg, 諗緊暑假去搵wucfu

谷實佢!

178 70kg 想介食飯 ，香港生活唔食飯好難做到，返到屋企點都食半碗飯

我記得60-80%都係消脂，70%以上練埋心肺
80%以上先消其他嘢喎？

180 58kg 好想大隻d

我186得60 :(((

175 53kg
但我由細做手術做到大
做十幾廿次傷曬身
所以都唔望增到磅

191cm 76.5kg
坐低/食飽有肚腩
今日食飯果時比老豆話個肚腩好大 唔好再食咁多
但體脂得10.x
算唔算中央肥胖

170咁短 操完個人係咪會變正方形？

唔關事
減磅係calorie deficit，你出大過入就自然減
但減磅唔多唔少會食埋肌肉，特別係你做low intensity cardio本身對肌肉刺激不足，身體會自然覺得你唔使咁多肌肉，順手cut埋
你做三十分鐘又好六十分鐘又好都一樣

你要減磅不減肌既話
一定要加重訓，間中一星期可以加一次HIIT，唔好一味做low intensity cardio
同埋cut calories但唔好cut protein，反正protein本身卡路里密度唔特別高
你保持番適當刺激同燃料俾肌肉，身體就會放過佢

另外，千祈唔好以為減得快就好
初期你可能一星期跌三四磅，但慢慢會慢落黎
一星期一磅最好，你chur極都只可以一星期兩磅
你cut calories太多身體會用盡辦法自我吞食去俾能量你

我75kg 啲衫暴到著唔落

你係邊度check過10.x%
你應該現哂肌肉紋架喇喎

如果你真係10%，由尻佢中央肥胖啦，你鍾意咪再減體脂囉不過好辛苦咁解

咪戇鳩啦 中央肥胖 10%

我係咪要去死
184 120磅 55 56公斤

cls 咁多米9

183CM 最輕試過62.5,係一日正常食足3餐先都會減磅

學到野 巴打有冇讀過運動科學

有冇咩網站講呢d減磅又理論少少 唔想成日去跌吉問

我用體脂度磅
可能未必準 但除左肚腩 其他地方真係冇咩肉
有肉都係比較硬（肌肉比例高？）
所以就算唔準 應該都唔會太高
但有肚腩真係唔撚明點解
好地地d脂肪去晒肚腩

168
75kg
體脂應該15-16%
個腹仲係出唔到黎
努力修身中

btw我腰圍83~85(冇食飯vs飯後)
配我咁身高算唔算正常？

170 76kg
仲要上身肥下身幼
體脂25% 做左一年到

你地點check體脂？

體脂磅梗係唔準
剩係腳底果兩塊鐵，頂多咪計到腳

你上網搵對照圖睇下仲好啦

172 52kg 路過

174 66kg hea操望落有肌肉

對比完似15%左右
但真係明顯肚腩比較大
手腳似10%下

178 65kg 點睇

163 大隻到痴左線

咁你依家有無肌肉先

170 65kg here

食得唔夠多，操得唔夠金。完

172 45kg
邊個夠我慘

其實骨架細. 脂肪比高都係唔好睇
唔會食野多變左骨架大
都係正常練大隻算吧

其實樓主身型OK, 無咩特別唔駛太勉強.
班南亞仔亂操咪一樣可以又乾又大隻.

可以增加操練既水平, 但食太多同蛋白粉絕對會影響到身體健康.

181
60kg
膊頭又唔橫

食幾多肉？

同樣攞部脂肪磅度係～38%
有做尖

想問一下,剩係體脂磅(唔係用手拎住個個)係咪誤差好大???
利申 174cm 70kg 16%體脂,40%骨肌

得163 咁矮 好心唔好練大隻啦
肉酸到

係
你諗下得兩塊鐵片係腳底佢邊夠力行哂全身

老老實實，post得個餐單出嚟點解唔去日本城買個磅同電話裝 myfitnesspal 計食得夠唔夠？

我都覺
增重最撚難
181 未做gym前得60kg 之前最多上到72kg 已經係最重 之後無做2 3個月就瘦到得66kg 依家又要再上返

之前無飲過奶粉 想依家飲下 有無推介

咁高卡... 當正餐食定點先，定餐與餐之間食，同埋佢呢個一定要係屋企先整到來飲

170cm 65kg
年初完左全馬夢 準備上磅

我本身200磅死肥仔 操左5年 練到有the rock8成似

不嬲都話練大隻 做Gym 係三成
食野同睡眠係七成

屌 有冇巴打比人行行下街比人捉過上去gym room
岩岩行緊街冇啦啦比人捉住 話有免費試堂上去睇下啦
原諒我毒撚唔識拒絕 比人捉左上去
唸住佢講完就可以閃人 點知佢講足兩個鐘
比佢講到頭暈暈好想走 又冇勇氣行出去（好多大隻仔）
差d比佢eps pay 64xx 之後又話講好左 唔簽會點點點
最後我決定放棄生命唔講野 最後佢可能同情我放左我走